覺唔覺林卓廷同江SIR有D似樣?

華浚似d

華浚真係似
一早想講

華浚個樣正氣好多